有無辦法cut 左立法會有樓D電？

Cut 左佢電力供應佢幾多人都開唔到會

有後備發電機之類
唔知用到幾耐
有冇熟既人講下

唔知佢有無後備機，唔係醫院未必有。就算有都係比消防系統

.